有冇人試過精神出軌？

如題

你會揀精神出軌定肉體出軌？

邊個未試過

肉體出軌
因為都係果刻精上腦

成日架啦

但我會接受唔到

我覺得精神出軌係長期
背住另一半 去flirt其他人

兩種都唔好啦係咪呀
你唸下同條女
條女把口話鐘意你
轉過頭同我上床曖昧
尊嚴何在